覺唔覺一日唔重建羅馬帝國 歐洲嘅中國疫炎疫情都唔會受控

樓主pr公司

真！

樓主笠水

樓主又開垃圾post 有偉論就講啦 喺度問人覺唔覺
覺你妹咩日日覺覺覺

碌哥咪咁

敘利亞伊拉克歷史上都算羅馬帝國一部分喔
羅馬帝國2.0=西歐左膠同中東難民一家親

你老尾又係”夢蛇畀料“你條柒頭
成撚日問人覺唔覺
不如你改名叫”夢蛇羅料“算吧啦

屌你老味, 呢D 咪低質素POST囉，
成撚日問人覺唔覺，乜柒都唔PROVIDE比大家討論
有咩好傾姐? 屌你十足十 香土咁撚樣, 開撚埋,無討論價值既話題
自己立場又唔講下,打撚完個題目就拍拍屁股走人,

淨係問人覺唔覺, 成個戇鳩仔

法國歐盟同神聖羅馬帝國幾似
遲下會有內戰